人民日報--中國的怒火，足以燃燒整個捷克

老衲抄口交部

老納係中宣部大佬，得閒上嚟玩膠啫

燒咗未？

14億人, 一人一篤口水都足以令捷克全民感染武漢肺炎

我的熱情 就像一把火 燃燒了整個沙漠

共匪收皮啦！

共產人民根本看不到外國新聞

屌，立即斷交喇，重講

屌，成尻日俾你呃左入黎